[電話佬已經係我地既人] 曼聯終極FF轉會新聞吹水區 [79]

on9 topic

講事實都唔撚得

重開啦屌

harrop??

左Harrop右基沙文 🤙🏼🤙🏼

陣間空炮左後果不敢想像

唔係曼迷都知電話佬係邊個？？

一陣又比人笑空炮聯

hi新7號

月台仔都未放料出黎 唔明大家驚乜野

lets go Harrop

ok you win

有冇人同我一樣
ddg走都唔會有咩失落感
太煩膠

淆咩 都柒開架

決定推我老死michu個po

我寧願佢講到明想走

成日貼D無source新聞 真係好無癮
真係走左先算啦

on9

失落感好難冇

聽得多都預左佢會走
但求賣個靚價

推呢個

好似個陣牙朗咁

賣佢老味， 雪佢好過， 世界杯bye 9 bye

主力換主力是常識
換個isco黎都唔錯

一係Asensio + Kovacic

my wind~~
如果頭幾個前鋒target都失敗
will buy小豆 back

My wind buy van Persie back

希望到時某人醒目啲交返件14號出黎

Lin真賣 ？

講到明想走壓價事小
以而家班賤種嘅氣焰
肯定串到我哋飛起

好多謝92雪ddg大大巴車落賤種塊面度

working holiday 變左真曼

屌 貼錢都無人要 功能球員 唔是隊隊啱用

見到你個名就有信心了

其實DDG 離心明顯到咁
比佢走啦
失望會有 不過係短暫
同埋未必真係需要急住買龍
我覺得清新值得比機會
或者pk 都好似幾有潛質

其實佢成日話走好難留佢

你話事la

pxxxxx 如果出超過40m 既代價到我黎講都係on9
可能摩佬有信心用佢
我當佢黎到打到識飛
40m 真係盡

同埋真係要快手搞掂基沙文
有佢個名就有noise

不過我覺得 ...
等係等緊新主場衫等基沙文著出黎

ok
DDG 換BALE/ james+ 25m /Isco + 25m / 80m
其他唔撚要 包括morata

ddg 自己有冇講過想走 ? 寧願佢有啲表示好過拖拖拉拉

樓主高汁

清識波
Ddg換主力

又Loop過兩年前咁
如果佢想走 一定係沉默好過公開啦
一公開d西媒喉舌就會癲左咁

要買翼既話比多億買bale啦
我曼大把錢 最多用DDG換lo 反正都擾攘左咁耐
左右都踢得 又踢過英超

兩年前見過鬼仲唔怕黑咩？
摩佬雖然價啱就放冇On92咁強硬啫，但如果佢出聲搞到賤種壓價的話，摩佬咪最多學On92雪鳩你，出年大賽年+清新今季表現好+我曼出年有歐聯資格情況下，DDG根本冇話語權

實力一定勁既 係怕傷追人

叫佢條女去英國發展喇屌
佢要發展曼聯應該幫到手
係英國娛樂業發展點都好西班牙喇

天氣、飲食、娛樂同家人朋友呢幾方面點搞？

一句講曬派利鍚28歲
30m內就買, 貴d都不了

飛左條女同馬達/hehe一齊啦

當曼聯係英皇咩，娛樂圈d 野都要幫佢搞埋
有心就留，無心就走，走既話唔該留番筆合理既轉會費，
唔係既話學v92 咁雪
你估真係無左佢會死咩

羅列圖(Nolito): 直到去年12月，我還經常登場比賽而且很快樂，但之後的4個月就再難獲得比賽機會。我也不知道究竟發生了什麼，我想你可以去問問哥迪奧拿(Guardiola)
哥狗

沙夏都返黎踢Testimonial
今次好齊人

sane適態左咪唔用佢

Nolito 季初其實踢得幾好 不過淨係識內切

同Lin比差幾多班波？

都係辣殺

唔記得左呢個人

哥狗雪人唔使原因

用nolito不如用返lin, 至少幫到手頂英人註冊位

空炮聯

On92同摩佬都係

呢d on9回覆都有人理

返黎啦

想佢走既唔走
唔想佢走既就走
想簽既唔黎
唔想簽既走哂黎

摩佬雪人雪到有態 唔駛你教

你雪完出返黎咪又係傷

連踢波都怕 踩草都會受傷

賤女人配賤種蝗

水魚曼你估流嫁

我仲未完全剋服到斷腳心理

你就on9
呢d手段之前都有見球會出過喇
唔知幫邊個球員女友係電視台搵job
講真你要幾千萬甚至成億簽個人安排少少野根本唔難
而家根本ddg想返西班牙

卡神場紀念賽幾點

咁係邊個球員

好mean

踢法成個金章安咁

啲傳中全部睇緣分
睇球皇片金章安好似仲高幾班
踢意甲都唔係標青果班

講唔出好難叫人信喎

還欠牙朗

向好方面諗,到時佢冇表演雪既時候就係馬仔出場

如果係青訓就聽得多
為左搶人真係幫佢屋企人搬去球會附近住同搵埋工

奢侈品feel

先買必需品，再買奢侈品ok？

你地口中嘅金章安車迷叫佢柒頭安，仲係咁話要賣，真係隔離飯香

摩佬手下奪冠個年佢好撚勁

咁不如買佢唔好買派利鍚

不如兩件都唔好買

送禮真曼子連寫歌都要放glory glory man united入去

你係咪個隻巴膠

其實你未收到禮物

唔係，巴膠仲喺隔離登

首歌好奇怪
不過佢真係死忠
呢樣好欣賞佢

stupid topic

多麼熟悉的感覺

hi ching 點牙u

真心想知
健身+健心+健生可以開估未

個topic會唔會燈到鄰居官宣架

Manchester United boss Jose Mourinho has set Real Madrid an ultimatum regarding their pursuit of David De Gea, according to Diariogol, with the Portuguese demanding Raphael Varane as part of any deal.

Varane is seen as the natural successor to Sergio Ramos at the Santiago Bernabeu and the Spanish capital club have a big decision to make on who they deem more important to their long-term future.

法國骨幹

pish

幾時做左電叻
係咁買法國兵

玻璃到要到達仔就最好

🇫🇷🇫🇷🇫🇷

ATLETICO MADRID will reportedly do "everything possible" to keep Antoine Griezmann at the club.

According to Don Balon, Ateltico are not planning to let Griezmann leave the Spanish capital anytime soon.

Instead, they have reportedly tabled a lucrative new contract for the France international, who scored 26 goals in all competitions this season.

It would apparently make him the highest-paid play in the their history, while also including the promise that they will fight for major titles.

幫手pish

你噏乜野

老老柒柒, 再搞唔到唔好哂時間
轉追其他好過

Griezmann is key to United’s transfer strategy as the first of three major signings Mourinho wants to arrive at Old Trafford this summer.

As well as the Frenchman, Mourinho also wants Torino’s Andrea Belotti to play just in front of him, although that might involve also paying a buy-out clause of around £85m if they cannot agree a deal with the Italian club, and the chances of that are seen as “50-50”.

The signing of Burnley’s Michael Keane is seen as much likelier, with the former United centre-half having said to friends that it is his probable destination.

Mourinho also wants a midfielder to complement and help release Pogba. There is long-term interest in Paris St-Germain’s Blaise Matuidi as well as Monaco’s Tiemoue Bakayoko, but Chelsea are expected to complete the signing of the latter.

椰子.... 最後一日簽返迪比

而家都未6月，同埋d新聞同上年普巴幾似

hey0 wu c fu

佢係咪仲搵緊醬

岩岩食緊野懶得打

比d時間呢位手足

潛左水掛 反正9up又無咩野

我印象中淨係聽過球迷幫球員搵女朋友等佢留係到

可唔可以幫文沙搵個女朋友

又唔洗咁急
5 月呀仲係
你玩fifa 都會一開波追好多人等reply 啦
點會得一隻
係估莫xx 咩

fight 好聽就好聽
對住蝗疤咪又係得個cry

真
上年成個6月祖記都話普巴will stay at the club

上年pogba同曼聯搞咁耐肯定想煲大個新聞啦，
自從傳佢黎曼聯之後成個7/8月佢幾撚多廣告，曝光率多到乜咁
曼聯連個股票都升

直接俾違約金，馬體會都無得say no la

咁樣要比2-5成稅,貴好多

球員意向成關鍵

咸爺幫幫手

波圖門將卡斯拿斯找球會會長幫忙，希望為記者女友莎拉找一份電視台的工作。
根據西班牙《ABC報》報道，卡斯拿斯希望哥斯達運用當地的人脈，向私人電視台Porto Canal進行游說，讓莎拉擔任節目主持人。

卡斯拿斯
不過係佢叫會長
唔知算唔算

但係唔比解約金 馬會點會放

好撚類
嚟就嚟啦屌你老母

咁你都記得
係有單咁既新聞

上年普巴好似又係 J咗好耐驚空炮

之前唔係有新聞話改左例，唔使俾咁多咩

Ddg係走就快，唔好成個女人咁扭扭捏捏，一陣d好龍門比人買晒...

食傻

又唔係踢得差比人雪

幾時有得睇？求link

唔係比錢就買到喇咩搞咩

姐係唔願比

比啦錢姐，波衫都係番度

都係睇球員意向

今年轉會市場有信心贏鏝就係破佢龍門最高新價轉會

有無勇士

都係帶頭盔好d，廢事好似當年賤種蝗空炮簽DDG咁

正面係點？

淘寶貨？

你懂的

同14/15，15/16咁似既

想要修身版

之前咪已經流出見過囉
成兩三個月前都有

好襯名同冧把
佢來一定印硬

岩岩睇完基沙文j 片
之後佢suggest pogba j 片
禁入去睇下啦
屌 勁撚到on99
邊個再屌pogba 我真係屌到佢反艇

生日食飯食buffet係咪好冇誠意

第一次見到

相比之下，今季算幾特別

再睇埋爆炸片，又係勁到on99

識野

原來爆炸已經29碎
印佢先

曼聯應該唔係印呢個歐聯章喎

應該印呢個

你煮la

如果個章變做金色就型
上年冠軍就有個盃或者皇冠咁

成堆字

迷爆

好有魔性

比我會想buffet多過自己煮
除非你煮野食係ok 唔係唔好7

之前重有班人反爆
根本係曼連拖丹 下半年勁到抽根

simplylife啦

睇完決賽，我都知錯了

又一城個間意大利餐廳啦

鏝準備又一件，龍門Ederson，43m...

原來今季已經係馬達傷得最長個次

哥狗見到我地2個國腳級龍門

巴禾直頭世界級啦

有鏝frd話巴禾5000萬 笑到我抽根
重話最多+2000萬換ddg 我即刻話睇返轉會費係1700萬

依家又買多個龍

Mata最好係好小傷 好識保護自己

買龍嚟後備定正選

睇埋lin片 以為睇緊美欺

好掛住牙朗

想食扒既話 有間唔錯
灣仔修頓球場對面街 有間扒房 名就唔記得
佢既枱布係格仔黎 啲扒唔錯
一個人前菜 主菜 甜品=3-400
除左扒之外 佢個到啲德國豬手都好正
可以一戰

可唔可以pm名比我？
下個月女朋友生日都未諗去方食

budget?

個間唔係執左咩

係唔係有咩花膠扒個間？

垃圾房對面？

垃圾波士頓？

Le Relais de l'Entrecôte
網址:
地址: 灣仔 皇后大道東222號Garden East
電話: 2891 9080
依間？

垃圾房對面個間波士頓黎 平時普通食飯就可以食
但慶祝個到就不了 佢間野除左牛之外其他垃圾到
個啲特飲個啲咪叫 30幾40蚊杯 勁垃圾

幾驚你伏尻佢

波士頓係無錢又想鋸扒去止下痕

好似唔係 我正係記得係邊 名就唔記得

波士頓中一次伏就不了
食譚仔好過

又幾撚好笑喎

唔識

兩個人定一班人食先
兩個人可以去租場玩下煮飯仔個d會好過幾舊水食景

吉壽放題屌打

其實我唔係弱智

以為你講利東街第一間

可以爆埋房？

兩個啦
成班既我諗都廢事

Outback都屌打啦

唔會伏人

Manchester United are set for a busy summer after qualifying for the Champions League.

The club are confident David de Gea will stay in Manchester, but plans for incoming signings are gathering pace.

Jose Mourinho gave Ed Woodward his list of transfer targets back in March, and chief among them will be Antoine Griezmann .

It seems the 26-year-old is following in the footsteps of compatriot Paul Pogba with yet another transfer saga being played out on social media.

Ivan Perisic is also being heavily linked with an Old Trafford switch, although sources at the club suggest the move is not as close as latest reports suggest.

Michael Carrick has become the latest player to sign a contract extension keeping him at the club until 2018 but Wayne Rooney is expected to leave the club before the new season starts in August.

朗隊

Outback 銅鑼灣新個間世界級

下個球會會更好

真定流？遲啲去試下

世界級垃圾
舊個間好正
新個間我個次叫個周打湯 仲杰過mayonnaise 唔知咩事 啲野又唔熱 burger冇味 杯long island 檸樂咁

樂天大喜屋屌打全港放題

咁都抽

屌

屌哂你地老母又講女

全部outback都垃撚圾！
露比星期二啦屌

冇女先要講女呀
有女個啲仲會理我地咩
屌梗閪啦

想食小強？

都唔會買人嫁啦唔講女講乜呀

Ruby同the big bite一樣垃圾
食過一次 狗也不屌

Mr steak屌打哂

就係諗梗mr steak buffet
個畫碟

食過麻麻地

buffet得the mkt同雅苑座ok
之前食過會展個間都入到口

隊長真係走既話 希望佢去一隊fifa有既隊

勝在多野食唔洗諗嘛

Mkt都ok 不如去食屎

會展有兩間喎 係正門個間定上樓個間？

係真就好笑

紅色衫?

好似姓謝

試下文華東方
快船廊
位麻麻但野食

都係依位師兄識食
個價算抵屌
Homemade 雪糕
同時讚揚埋依位師兄食女都好識食

3年前去，勿屌得太入

正面轉左有lift

三年前都唔會好食啵
得甜品

Chelsea manager Antonio Conte has been handed £200 million to spend on new signings this summer, according to the Daily Telegraph.

車又200M, 鏝又300M, 猁又100M

我朋友話尖東果間好食啲 有無去過？

Oscar舊錢
好彩DC狗賣唔到去中超

甜品雅苑座正啲喎
但the mkt真係咁差咩

鏝先癲，本身已經人腳超勁

好撚垃圾

鏝兩年洗6億 痴左線
比費蛇兩年洗咁多錢會點

我剩係去過銅鑼灣 無下次

冇

未食過ruby Tuesday,唔知係咪都咁垃圾

熱食好冇誠意囉

好撚貴

成日比女迫去食好野唔識食都變識啦
仲有間世界級
ambrosia oyster bar
去前計住book望海個果位, 好hit要早少少book
大疏發向海, 背住其他人, 私隱度極高
咩都食到啦

Yes 一個人2-300 食burger king好過

而且d牛亦唔靚

半價扺屌喎

女人只食甜品

How much

呢間lunch都成千銀落樓

有野刺激到味蕾 又有得影相就得
唔需要研究點樣好食

Btw有冇sofa位示意圖

因為唔係buffet, 係貴d, 但食過會知係值
都係週年慶祝先去
情調食物景觀都 5星

呢個真

la vache?feel ok,野食okay價錢okay,係嘈少少

溝都未溝到呀屌你

男神lin

咁帶佢食一次
點支白酒 食碟生蠔
當晚有得屌

又講女...

去酒店食 食完即爆房

打去book同佢講sofa向海就ok

前場就勁 sane jesus kdb silva aguero
後防4隻閘都老要大清洗
中堅又唔夠穩定
門將更加唔使講

又伏鳩我？

開房買盒燒味飲算啦

白酒生蠔催情
美食美景
咁都扑唔到你咪撚做我獌

又話冇女先講女 屌哂你地條女

屌你地講曼聯啦

射佬4？

霸氣

你咁撚型棍點同呀

Yes 我地依啲油頭毒撚點有得比

生日食飯真係嘥時間

Yes 生日求求其其食m記睇場戲咪算

咪臭係 麻鳩煩真係

好彩女朋友易tum

飯日日食都得

生日就做其他事啦

睇得我咁高 屌你

Man Utd is my gf

Example?

Glory glory United

最簡單咪帶佢露營 睇星睇日出 睇日落

Picnic

Glory glory united

talk man utd ok?

猁唔係話唔只一億咩？

Drop notes

猁唔止一億係講賣左屎毒,沙高個D既錢

好彩冇女朋友

咁實好多啦

肚餓食屎都得既姐

打算分享經驗？

?

講返曼聯啦

體育台>感情台>飲食台

汽車台

對luke梳係玩具台

其他人就係學術台

新人留名

唔入黎搭嗲都唔知個post咁尻
好正

大家都真獌

無正常過

學車台

我獌必勝

我會入多啲黎

我地獌聯

我都好撚耐冇入黎

U叫春就入黎

係曼連

平時好少入 想CALL G個時就入黎留個ICON 就有人PM我

以前係高登都有入下
不過好耐前 好似1213年咁上下

今日無啦啦入黎既又會

生面口

之前舊登都有個狗西議員美芬
是咪你黎？

好似係叫狗西議員2.0

屌 佢好似係阿迷？
心諗做乜暴區見到佢

次次睇到呢兩幅圖都忍唔住恥笑

最重要果D比賽先黎出事又真係柒左D既

同廢lin一樣係大賽球員

嘩 , 推得咁撚快仲以為木仔簽撚左人 . 點知成班濕鳩叫春

係依排入返姐

咪係
成班on9
成撚日j基士文

卡神華西呢度已經簽左兩個啦

Yes 2.0 3.0 美芬 都是我
我不是mickey

點會呀
老鼠係軌啵

新人？？

收皮啦 梳b

收嗲啦七分shaw

夠7分鐘未

屌又一個新人

得7分鐘既新人

上面好多男神

Yes 新面孔留名

有咩要注意

新你llm

夜鬼

U too

屌晒你地 except CM子

得七分鐘 做咩都唔掂啦

跟住死獌狗就得

Hi男神

黃泉bb

驚驚 比人兇

呢到冇人識佢呀

Yebin:
Based on transfer Rumour:
Updated on 25 May 2017

Summer transfer In:
CB x1
- 瑞典白Lin
- M Keane
- 馬昆奴斯
RB x1
- Semedo
- Aurier
LB x1 (not a must)
- Mendy
CM x 1 or 2
- Fabinho
- Bakayoko
- 尼恩高蘭
- P仔（外借回收用）
RW x 1
- 貝拿度施華
- 杜格拉斯哥斯達
ST x 1
- Belotti
- Morata
- LKK
Greizeman x 1

Summer Transfer Out:
- Rooney
- Smalling
- Jones
- Ibrahimovic (未明朗)

曼區大佬死獌狗呢

我想知有邊個可以j

個 LIST 短咗咁多嘅

男神

Fm fifa專家？

post霸 != 大佬

j基士文呢d表象黎
我留意好耐, 實際班木咀係j lin

今日29號了，請問update 左未

有d比人買左

係
Fm勁既人現實都唔會喳得去邊

國不國janice man好正

新人唔識野 即係邊個

Lin世界第一

前戲都唔止啦

唔覺

邊位??

梳b 我細細過就聽過你個名

曼聯

曼區講曼聯oj?

原來都28碎

Based on transfer Rumour:
Updated on 25 May 2017

Summer transfer In:
CB x1
- 瑞典白Lin
- M Keane
- 馬昆奴斯
RB x1
- Semedo
- Aurier
LB x1 (not a must)
- Mendy>>>>>>鄰居or熱刺😒
CM x 1 or 2
- Fabinho
- Bakayoko
- 尼恩高蘭
- P仔（外借回收用）
RW x 1
- 貝拿度施華>>>>>>鄰居😞
- 杜格拉斯哥斯達
ST x 1
- Belotti
- Morata>>>>>>AC米蘭😱
- LKK
Greizeman x 1

Summer Transfer Out:
- Rooney
- Smalling
- Jones
- Ibrahimovic (未明朗)

叫春無罪

咁你有無聽過186 o7既故事

自己加刪除線ok?

呢個情況係舊登成日出現

咁你 「雪雪雪 fifa」 有無聽過？

返去舊登啦

返去啦搵早泄啦

識含一定含cm子

都市傳說

你都識講舊登啦

不了 我新會員 有排未到我

有冇ching覺得j仔會戰勝歸來

屌你老母一場手足洗唔洗jer到咁行

有

召喚 sorb fifa 潮文

最好含係你

果次同梳B打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
梳B突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾梳B用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

無人識你
Ok?

OK fd 返

收到風ching用開手語

你含著我 我亦含著你 太合襯

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

old news
V 仔

新傑斯

究竟有咩人可以j未

我

新人入黎 照住我 oj?

破大巴

Ching sick ball

召喚厹靴里拉

［認真］我想食個女fd子 可以點做

求各男神指點

我幫你含撚都未夠班啦

不了 我是新面孔

幾fd
想發展定屌

齋食

收皮啦你

Lm學嘢

Notebook準備好了

咁都要比你鬧

準備左notes抄了

含返

SP oj?

利申 毒撚 無錢 A0

我幫你 oj?

(笑）

肥西終會戰勝歸來

你型棍子

想顔射你

知你男神啦 笑 llm

Yes

好呀 BB

射到我一面都係 oj?

...

曼區已死
講到都冇人出嚟

雪雪聲

冇人既
去哂包傻呀

不

屌
上面又做乜撚野呀？
其實真係一d 都唔撚好笑
阻撚住哂個post
搞到低質哂
我真係寧願入親黎都抄notes 好過睇d 9野

國
一直都係追呢type晚女

只聽過 雪雪雪

Noted

駛唔到呀

有時見d 叫春reply 真係一d 都唔撚好笑
阻撚住哂個post
搞到低質哂
我真係寧願入親黎都抄notes 好過睇d 9野

叫春吧大家

Hi 男神

有野唔開心？

手足一定有高見

我想抄notes

跟風姐

lm

Hi CEO

收到風 你上北京日日食女女

禾都想抄note

不開心就不開心也別勉強的慰問

不，禾入黎講曼聯的

十角匙

不開心就找開心

曼區is for 叫春

我都想找開心

嗨男神，聽講依度好多內幕料 請指教

食牛唔開心？

梳x其實係某會員funson (bird man)🙊🙊

曼聯講到悶啦
叫下春is ok

雀仔佬條垃圾就收皮啦

坐房食女果個？😤

又矛冠軍

橙

ok reported

呢排識左個英皇囝 feel到佢想approach禾🙈🙈

返成人台開po ok?

收皮啦 , 成班濕鳩係到叫春 . 拉低哂d質素

無冠果個？

食左幾多蝗妹

想g曼區叫春嘅規定，點先算高質叫春

入到黎仲以為係感情台 成班日叫夜叫

D 霸氣真係

電話佬唔黎了

未去過

條廢鳩唔黎咪好囉

還是討論足球吧

有冇手足知道點搵一個睇足球嘅女友

首先要定時放底個

J仔幾時生性

回頭是岸啦

搵到一個唔阻你睇波既女友已經好好

之前係fb 足球討論page 識左個

系

點解又係你 又唔見係我地識到

你條女會阻你打fifa 不了

我好似講過
咪就係2個阿哥係猁狗條女

駁唔到

好似聽過

主動吹幾句水
add fb
吹水
出街
登

腥靚仔高大有錢你中幾多樣

無樣中
我厚面皮only
雖然唔少人話我似洪狗

好想試下係fb講波都有女屌

洪金寶

振夫綱la

上次喺FB吹奏Lin都識左幾條女，之後約出街食飯扑埋野，飯錢房錢都幫我出埋

馬仔right offer同簽到replacement(peirsic/wiilian)會賣

摩狗我屌你全家

yes 好多肥婆鐘意lin

屌奶星

反摩了 屌你老母臭閪

賣馬即反摩

又係邊度睇番嚟？

新會員

馬仔一季沉就即刻要88
簽到willian 都唔代表要放走馬唧 ...
peirsic 咪撚黎啦好嗎

邊隊會出得起錢而又有興趣簽馬仔
講緊黎曼都已經五六千萬？

賤賣球員黎講曼聯都數一數二嫁啦

一陣真係唔30m賣馬
50m買perisic就笑死禾了

死埋一二邊啦

一到暑假 班傻佬又出沒

所以right offer先會放
唔係掛牌賣
我諗回到本摩狗就已經想放

source?

馬仔淨係掛住玩女

冇source可以當你廢up

新會員？

你鐘意當咪當囉
死撚開啦

摩佬好似係唔會賤賣

問你有冇source你又叫人死撚開, 好波

最好賣個陣set回購

曼放人回落回購咩

應該都幾難回到本 加埋之前入夠波嘅 bonus 雖然我都唔希望賣

我有source都唔撚鐘意俾你
一係咪撚睇死埋一二邊一係自己google
冇人話講俾你聽,死撚開啦

你係唔係唔知佢啲wind好準

迪比咪擺左囉

有好似係

姐係冇啦

on9,馬仔預佢未來10年正選LW...

左馬右連得一個貨仔

年中撚幾百個新人🤦🏻‍♂️

其實好難有球會會肯比返原價買馬仔
最重要係佢今年keep 唔到上年爆起嗰個狀態
個新亨利朵咁快比人搶左
仲點會有人原價買走佢

咁撚廢 波又入很少 人又過唔到 又妹 走吧啦

唉

如果樂天走
摩洛哥應該會有興趣

DEAL DONE

入波少同廢之外駁唔到

係, 諗黎諗去都係得psg會出重價買法國人番去

啲傻鳩係要突個頭出黎俾我屌🤷🏻‍♂️

好喇
乖喇 唔好拗喇
佢係舊登出名有線眼係曼聯入面
算係準既
所以大家都好相信佢
唔洗要source 架喇
何況而家d 所謂source 比到你睇都眼見未為真啦

打個咁既位入唔到波冇用

原價36m 入左20球8.5m

畀harrop上位好過

要quote source就放新聞講啦
柒頭

賣走個20歲 買返個28歲返黎 仲要蝕讓

禾巧吾開針

屌你老味我份工唔係關曼聯事
我都唔撚成日會睇u21啦on99
以為我真係月台仔咩屌你

但係你話搵世三返黎replace 佢我就冇野講姐...搵條28歲嘅撚屌返黎做乜鳩，踢唔踢得掂英超都難講

高質！

唉
本身一粒新光既超新星
可以即刻做fifa 廣告
同reus 爭封面
今年暗淡到正選無位比佢踢
一年間無哂noise
希望佢留到啦

啱呀, 放料冇來源問你邊度知想睇詳細又俾人叫死撚開惡到
家下出面好似冇人講得你突然彈個咁既消息又唔講邊度到睇仲要聲大大屌人真係聰明到核爆

你唔信咪叫你死撚開囉 而家求你信我咩？
洗唔洗dum你信呀柒頭

想當年我做新人都mon左差唔多半年post先敢留言

渣ga

我玩uwants果個曼區先

你mon 多半年啦

有冇手信呀仆街仔

Agger

ok

個d咩 J仔P仔CBJ V仔咩環境

有冇人睇緊英冠升班賽
打到好激

賣馬仔個source係indendent 報
一個叫Miguel Delany既記者
而佢出名9up 同吹水

過兩日你會見到其他英媒都報

癲撚左?

賣馬仔真係big surprise

你簽到基沙文 巴爾既話 放走馬仔又無咩野既
但係你簽個廿八歲傻鳩賣馬仔就好撚on9囉

不過應該冇45m£以上都唔會賣

馬仔是咪真係見底

其實我傾向信你
摩賣走d 有potenial 既新星 係佢手下無表現既新星
前車可鑑
佢可以為wilian 放走Kdb ,用33歲 eto 唔用LKK

賣馬換pxxxxxx 有咩出奇

呢樣係就算覺得佢第二季會成功
都唔會迷佢既主因

老豆套防守戰術d 分工好清晰有效率

摩連奴幾撚時躝啊 求你快撚D走啦

摩佬快撚d走啦
我要椰子算啦

有冇人有木仔電話呀，唔想賣馬

說好的賣馬達呢

第二季樽頸位
換教練換老婆

我冇話賣馬達，只係覺得占士黎馬達最危險

轟迷何嘗想為wilian 送走Kdb
為eto 連機會都唔俾Lkk
而家我地一撚樣

但摩第二季俾到個聯賽冠軍佢地
希望呢點都一樣

唔巧賣禾呀 daddy
我會努力減肥

馬仔

Martial Boy😞

set 個selling percentage % 條款高d tim呀
Kdb 10幾m賣走 60幾m再賣俾鏝
Lkk 市值80-100m

set 高d 啦
個市咁樣 馬仔下次走應該高過100m

有十二碼睇

如果你要回到買馬既本
你再set呢d就冇買家

馬仔尾個幾場其實幾好...佢始終後生比d時間

咁咪好囉
唔洗走

由舊登開始mon post 既新人留名
馬仔無啦啦比人搶number 而家仲要話賣

£170m既十二碼大戰
好撚正

英冠決賽

Stam

史譚輸了

雷丁橙牙...

雷丁係咪stap教

仲諗住下季見返黑仔

professor x

賣馬迪爾即刻反摩

下季係咪多隊送分俾高普
赫特斯個教練同佢fd底

原來真係佢

薯條任食，正呀

可能調轉

黑仔冇得升班

係英冠得失球-2既波都有得升班

點睇金章安去拜仁個風O唔OK?

如果下季馬仔仲繼續要踢後備真係賣佢走好過
佢係果種慢熱既球員，冇咩改變戰局既能力，每次後備出黎都好廢
反而佢今季踢正選既比賽都交到下貨
季尾對般對熱對修有正選都幾有威脅

撚樣啲料都有人吹奏

拜仁買山狗係公開既秘密喎CHING

賣馬仔反硬摩

屌你啦
我雲鳩爾時期已經開始百發百中

耶子時期條數點計先
冇個中

咪中左爆炸狗
泰亞高個野柒左姐

以前有個張敬軒都幾準

佢真係係Fox sports 做

靴里拉果單呢
捉晒啲針入房屌

假律師

記性洗唔洗咁好

太撚好笑

Newcastle to battle United for full back - report

United have been linked with Nelson Semedo in the past and Newcastle are reportedly going to open the bidding for the Benfica full back.

Reports in O Jogo say the newly promoted side will bid £13million to secure the 23-year-old.

There’s no suggestion that United are still interested in the defender.

原來已經冇興趣...但如果13m都可以買到真係出夠20m搶左先啦大佬

希望你柒多次，唔想馬仔走

La vache 牛

杜曹去阿記？

CLOSE

靜啦

感

咩牙

收啦

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
Manchester City believe they can sign Alexis Sanchez and keep hold of Sergio Aguero this summer

James Robson‏ @JamesRobsonMEN

Guardiola wants to assemble a devastating attack that will include, Aguero, Jesus, Sanchez, Sane & Silva
屌唔洗踢啦

我覺得我地簽人都應該係歐聯決賽後

因為有好多轉會係同皇馬傾，仲可以ff下大巴拿

不過都好驚d第二三目標一早比人搶哂

直接頒冠軍比佢地啦

阿仙奴唔係又咁撚on9 賣山齊士比國內競爭對手呀

雲加唔會又咁鳩掛
山狗份約完喇咩

屌 唔係真係買派利是呀...

Manchester City fail to sign Donnaruma because the AC Milan goalkeeper eyes on replacing Buffon's position in Juventus.

Liverpool asked whether Barcelona could include Pique into the transaction of Coutinho.

痢諗野真係on9
根本無可能既人問黎都多鳩餘

個Ederson聽日confirm...

Lukaku is keen to return to the Stamford Bridge.
The toffee has set a £80m price on their main striker.

諗起就on9
人地拿拿林ko幾個deal
我地谷住仲未射得出

隨時一個都冇 人就賣曬

最驚有d出唔到貨

曼城下季拎唔到英超會點

佢地仲可以請邊個黎教
肥安？

我做野唔使你地教

Shut up and take my money.jpg

如果真係要係傳聞中既轉會名單中揀4件出黎簽
應該會係
電話佬 作用唔洗講啦
白lin 下盤穩 有少少維迪
沾屎 賣波衫 其實佢都幾勁既
Fabinho 做dirty work
等hehe同妹妹可以盡情咁攻

假設ddg唔走的話，佢走要入多個龍門...

簽到人未

Martial

仲要無限薯條 同條女做節唔洗驚唔飽

簽到Fabinho真係即刻印佢

最希望： 電話佬+Bale+白Lin+Fabinho+Oblack+Pxxxxxx（做Lb)+馬仔留

最好肥西Lin 屎波out

咁簽法會比人水幾多億

Shut up and take my money

Bale不了 文員機會高

邊可能賣咁多個人

假設佢會簽griezmann
第二個多數一係perisic或者james
第三個m.keane最大機會，青訓我諗點都唔會咁仆街去猁既，
Lindelof羅馬爭緊仲要bid得高過我地，
之係係中中冇傳得咁行，bakayoko軌最熱，Sanches冇聲氣，
dier要係熱狗買人難過登天，隨時變相買番james當係中場果個用433拍佢pogba

James Rodriguez has an agreement with Manchester United that will see him receive a bumper pay rise.

The Real Madrid star has been heavily linked with a move away from the Bernabeu.

Reports claimed that the Red Devils have been offered the chance to buy the 25-year-old.

And according to Spanish transfer outlet Don Balon, Rodriguez has an agreement with United.

They say the deal sees his current wage multiply when the Colombia international makes his move to Old Trafford.

Don Balon add that Rodriguez's agent Jorge Mendes has told Real to let his client leave.

Manchester United are reportedly confident of signing Gareth Bale this summer - should he not start Real Madrid's Champions League final against Juventus in Cardiff.

According to reports in Spain, Zinedine Zidane is leaning towards starting Isco ahead of the Welshman.

And Mundo Deportivo claims that should Bale begin the final on the bench, United will start seriously planning a summer bid.

又吹bale 如果想買bale咁買perisic做咩

你係阿妓定轟？

十年李城fans

食緊傻

風唔想走

木仔一定係想第一簽夠晒話題
吸引晒焦點先肯落實

派利是🤤

收到風 第一簽唔係電話佬 唔係派利是

即係邊個？m keane 定james?

係smalling 45m pounds 加盟德甲唔記得咩

屌你地放假都咁早9up

仆街 要上training定唔知乜撚野workshop呀

早。。。🤙🏼

橙
我要返工仲橙

議員

成班高層

James鳩up架姐
ddg唔走佢都幾難出現
摩佬都唔中意唔肯跑既球員
至於mkeane

教9-8

放假

PSG interested in Bayern Munich winger Douglas Costa, according to Gianluca di Marzio
又小一件

希望psg買左哥斯達就唔好搞鳩馬仔

賣埋lin比佢

Gianluigi Donnarumma will be @ManUtd no.1 target if David De Gea leaves #mufc

Fabinho to @ManCity all agreed. Transfer to be complete in days
再小一件

痴線, 睇中既都比人買左, 基沙文幾時過埋鏝

啱晒哥狗，可以打右閘防中

呢件橫傳多
想中場升呢
買世界級啦

btw 基沙文同拿卡錫迪 可能未必走

下季係馬體拍檔

空砲聯

正

但妹妹又比晒暗示，好亂呀

如果買 到時踢起左肯定又返祖記接保方班

在歐霸盃決賽場上，球迷為伊巴謙莫域打出標語：「如果你願意留曼聯，那你可以**我老婆。」標語雖然只是球迷的戲謔之語，這也反應出了一個事實，那就是曼聯上下都希望伊巴謙莫域能夠繼續留隊。現如今，伊巴謙莫域終於對自己的未來做出了決定。

伊巴謙莫域去年夏天加盟曼聯，合約到今夏到期。此前伊巴謙莫域膝蓋重傷，預計到今年冬天才能復出，這讓伊巴謙莫域和曼聯的續約問題，蒙上了一層濃厚的陰影。不過《每日郵報》最新消息透露，伊巴謙莫域已經下定決心，他不會在接下來去美國大聯盟球隊踢球，不僅如此，伊巴謙莫域準備和曼聯進行續約談判，瑞典神塔有意繼續留在曼聯徵戰。

今季，伊巴謙莫域為曼聯出場46次，攻入了28球，他是曼聯當之無愧的頭號大腿。因此，曼聯高層和摩連奴，都希望伊巴謙莫域能夠點頭續約，繼續留在曼聯。今年夏天，朗尼離開曼聯的可能性很大，這意味著紅魔的鋒線實力將會進一步被削弱。如果伊巴謙莫域能夠留隊，那麼這能夠在一定程度上保證曼聯的鋒線實力。

此前，伊巴謙莫域經理人拉奧拿曾談到了伊巴謙莫域的未來：「有不少球會都問了伊巴謙莫域的事情，有一點是可以肯定的，伊巴謙莫域至少還能再踢1-2年。我將和曼聯見面，討論伊巴謙莫域的未來，很快就會有結果的。目前對伊巴謙莫域的邀請來自很多地方，不過伊巴謙莫域會繼續留在歐洲踢球。」按照經理人的說法，伊巴謙莫域可不想去二流聯賽養老，雖然35歲了，但伊巴謙莫域還想繼續戰鬥。

伊巴

放住假咬糧老閪都續啦

Canal Plus also appear to validate the existence of a €85m bid from Manchester United & €130m offer from Manchester City for Kylian Mbappé.
抬價聯

抬高啲啦 反正都唔是真心想買

原陣開季味濃

如果真係130m買入左j唔j得落

真係空炮聯

木仔係咪想一次過官宣4個呀屌

Misschester united

130m 對面真係受左咪 offer球員contractrain 時候閪啲 如果低過廢lin人工 球員應該都唔gur

好緊火啊屌！

訓醒仲未簽人 痴線咩

Feel到今季會簽埋d 二線

咪撚同廢老續啦
搵過個新後生中鋒好撚過啦

仲要水魚價

Celta Vigo have agreed a €12m deal to sign Mexican international winger Hirving "Chucky" Lozano from Pachuca.
上年傳曼聯成員

如果係咁拎個歐霸冠軍有咩意思

A meeting is scheduled between Milan and Real Madrid president Florentino Perez on Monday for Morata [Gazzetta dello Sport

Milan will offer Real Madrid €60m for Morata and around €8m+bonuses/year for the player with whom there is already an agreement [GdS].
連ac都簽幾個，木仔訓醒未

今年隊隊都咁快手既 冇人做deadline fighter

成班痴撚晒線

撚羊ching得唔得閒, 帶我去叫雞

我都未叫過雞 點帶你去叫

雞頭只會試鐘，不會叫雞

唔想馬仔打邊路
但前鋒又唔輪到佢

馬仔好沉

突發

馬仔打邊路先解放佢

如果馬仔季前訓練無表現好大機會

安答靴里拉

賣lin都未賣佢啦

無人買嫁啦傾其他野直到開季啦屌

簽左人未

難講
本來都少英人

Snake_football有料未？

Yes 下季收j仔p仔 用hap 防中用文沙t仔
最已陣

六月都未到就嘈

agger
mk可以簽但james我覺得最後唔會簽
下年繼續見十跑隊長

其實想P 仔回家， P 仔好撚勁， 早兩年差d 俾poback 呃左去蛆

我好撚驚佢如果留低會俾摩狗磨到金章安咁

唔好咩

變oscar機會大

變oscar又好金章安都好 唔好變lin就得

咁就真係驚

Sanchez
Sane DeBruyne BSliva
Fabinho Fernandinho
Mendy Otamendi Kompany Walker
Ederson

Sub:
Bravo, Stones, Kolarov, Toure, DSliva, Jesus, Aguero

好屈...

個topic

賣番個高價真係最緊要, 尤其係見到鍠買條不知名嘅𡃁仔都45M

哥狗係要砌到拜仁咁...
可以有兩至三隊一線

曼城隊波無d sliva分差2班波 你放做sup

好大機真係 電話佬 b朗 占士

你又知？

貪新忘舊呀嗎

兩年簽8個成隊波換晒開心

b朗+占士換迪迪仔

耶穌埋門觸覺咁勁都係做sub

木神 daddy
一下子將我曼推上多一個層次

如果華拉尼都加埋係迪迪仔交易

兩年前會
經過fax機事件之後到依家已經無乜野

拉莫斯ok?

咁加埋莫仔一次過打包4件

買哂人地對波好無

占士 巴利 機會唔係冇
今年一定瘋狂簽星 硬係咁覺得

真係唔好變lin

我覺得莫仔一日未落實去意甲，一日都仲好大機會會黎，之前好似有報過，過摩佬搵過施丹話佢比太小出場機會莫仔

咁樣我教都有冠軍喇
頂級既教練要化腐朽為神奇
哥狗冇星就唔識教咁值撚咁高人工咩

United's Spain midfielder Ander Herrera, 27, will reject the chance to link up with his former Athletic Bilbao boss Ernesto Valverde at Barcelona and stay at Old Trafford. (Telegraph)

咪一鳩樣

如果ddg + 2億 換 James + Bale + Varane
呢到既巴打肯唔肯deal

者係ddg一蚊都唔值？

一打膠

我係真曼

真係好彩有清新同p字頭個龍
Ddg價值又大左 當然最好唔好賣

下年鏝城攞唔到英超就好睇

個前鋒係山狗

半季炒哥狗

接手果個先爽yy

佢個方向可能真係聯賽一隊歐戰一隊
而家英超要拎冠軍真係要搵一隊齊腳專心單線作戰

搵椰子教都拎冠
對波真係一線 無邊個位唔係

我玩fm都係咁砌😂

唔奇啦
跟左個教頭一年左右姐, 同佢好熟呀

收到風

電話佬簽左約

馬體續約

（笑）

驚哥狗條撚咩
今年佢d 人唔勁咩？
咪4大皆空 飛機盃都無
而家靠轉會買人令自己強勢返
最好用夠5億買人
我又真係想睇下佢下年有咩成績

我覺得陸巴打講得好有point
我地d 轉會某程度上可能比歐聯final hold 住左
我都覺得等final 完
d 轉會就會明朗化

呢幾日其實除左個Pxxxxx 之外
d 消息靜左好多
暴風雨前 ...

可能真係等歐冠完B朗同占士

不了

摩佬係咪不嬲唔慣高調簽人

Varane 5000 - 6000
bale 8000 - 10000
james - 6000 - 8000
ddg 最多5000 - 6000
其實差唔多喇

訓醒未

皇馬買個不知名黑人都都45m
Ddg超碼要攞到100m la
仲有幾年約

羊清頭腦就清醒啦

16歲nigga都45m

健x健x健x高汁user

龍門同攻擊球員身價點比...
龍門有6000都高喇

其實華拉尼同bale依家都唔會咁高價

Arsene Wenger will be handed at least £100 million to spend in the summer transfer window if he signs a new contract at Arsenal, reports the Daily Star.

阿狗都有100M !

咁呢樣又真係真既
呢度好多人都成日ff 賤種會比天價買ddg
龍門位本身個價已經低d
賤種仲要係仆街之霸
可以6000萬以上真係算係咁

簽Bale仲咩野 簽過來做文員?

Griezmann 100%

Stay at Athletico Madrid

Cap定binc

計埋賣山齊果筆呀

我地係咪要有500M

varane 4-5000走唔甩喇
其他兩個賤種唔會平放
bale買返來都成9000最多咪8000放
james起碼都仲值6000最少

100m今時今日唔多啦
同埋睇死佢咪又係十幾廿m簽一堆
最後個個都廢

人地簽xhaka都好貴架

如果ddg去左賤種 就要含淚買件賤種龍門波衫

點解？
買西班牙唔得咩？

到時 買清新波衫都唔買佢囉

占士6千萬真係搵中超先比

水貨黎

其實轉會費隊隊強隊都差唔多
除左雙曼財才特別好
人工先係重點

食傻辛苦D定食女

你係咪on撚9

Bale比賤種用到殘哂先放
就黎28
呢個價邊個接貨？

Bale同james各 50m即deal

女未食過, 傻唔知幾多年冇食過

兩樣刀想食

Sky Sports News HQ‏
@SkySportsNewsWQ

BREAKING: Jesse Lingard will take a medical at Tottenham Hotspur tomorrow after a £25m bid was accepted. #SSNHQ

隔離po偷既

真心咩

英撚個朵值20M

1換1
要alli

fake acc就咪po出黎啦on99

拳王不了
卡尼好d

殘種想要DDG唔該用達仔+伊斯高再+錢換

呢到啲人有冇開心左30秒

Sky Sports News HQ‏
@SkySportsNewsWQ

BREAKING: David Alaba will take a medical at Carrington tomorrow after a £75m bid was accepted. #SSNHQ

我唔係幫你
只係覺得lin未去到一個程度係非賣不可

宜家傳 Danny Rose ?

好似係
話同鄰居爭

你會唔會跟埋轉會 ?

Btw今年鄰居都傳左好多個人下
就咁數已經成隊摩納哥+半隊熱

賤種肯放...我批我曼接撚硬
adidas當家球星adidas唔會俾佢衰
其實呢幾季bale傷多過踢
有返之前8成 6000-8000可以接受喇

lin俾人賣我會自動消失😢

洗唔洗買咁多閘

大把

lin精神never die

反面好期待下年既鏝,哥狗失敗個樣

有人要先算啦

梳牙 照copy冇睇

一定失敗 一下子換半隊波又換埋龍中堅又屎

Atletico Madrid remain confident of retaining Antoine Griezmann this summer, even though the player has opened the door to a departure, according to L’Équipe.

Manchester United are willing to pay Griezmann’s €100m release clause as well as another, unnamed European side, the newspaper claims.

Griezmann will consider his future with long-time advisor Eric Olhats after the international break. He might very well decide to stay at Atletico, but at the age of 26 he is running out of time to make one or two more steps to go to the next level and try to confirm himself as Europe’s best.

Atletico Madrid appear to be lining up Diego Costa in case Griezmann does decide to depart, but very much as a contingency plan.

Overall, nothing has changed in this situation, and it won’t until after the international break.

José Mourinho’s Manchester United will have a part to play but the player’s mind is far from certain in terms of what he wants to do this summer.
等啦等啦

妹妹同馬仔有冇入選國家隊？？

冇喇冇喇

原來係6/100唔係6/10

咪ff 啦

2000萬俾多你

再嘈買埋你馬達

硬係覺得電話佬已經愈黎愈遠
唔通bale + morata/james
會係最後結果 ?

人地係講明 six out of ten, 記者仲要問多次係咪6/10 佢話yes

但又成日形住好似上年普巴咁，不過感覺上上年adidas幫左唔小手，基沙文就puma...

咁大想頭，
到時候得國米個隻p字頭

你岩

SKY ITALIA:

Juventus are leading the race to sign Douglas Costa, despite interest from a variety of clubs.

完

比垃圾你你咪又係照食

岩岩係屯門睇到個同🤓一樣樣既人

Manchester United have been told they will need to splash €60 million (£52m) to sign Benfica defender Victor Lindelof, according to A Bola.

Jose Mourinho's men were believed to be close to signing the Swedish defender in the January transfer market but opted to wait until the summer to pursue the deal.

However, Benfica are insisting that United activate his contract clause if they want to sign him ahead of 2017-18, which could lead to a protracted transfer saga should they be unwilling to spend so much

...

今年個transfer market 痴哂線
鏝妓曼轟猁全部幾百m
你7月已經無野俾你買
最明顯例子係
連 乞衣米蘭都簽左人

水魚，禁住搶

下個topic 原陣開季

肯定係佢黎

係日本

空炮未？

最已陣

幾多號返黎

而家既情況變左買星最抵
d 球會知大家有錢全部開天價
買星反而相對平d
可能買一線中堅先係7~80m
洗鬼60m 買白lin

屌你老母聽日12點 西時間

日本邊到

都要有人放一線中堅先得

沖繩牙 幾好玩

同冰個去？

好想去沖繩滑浪 下星期去墾J頂頂癮先

簽到電話佬未

中同牙

我淨係玩左浮潛咋

邊位巴打當時在場？

我係舉手個個🙋🏻‍♂️

買人未 好想印新果件黑色作客 又想印華西 又想等下有無新人簽到

有新既流料未?

有冇女先

自駕遊？玩幾多日牙清？

上次有手足介紹嗰間599連字，幾抵屌

你就好啦 可以流芳百世

Sergio Romero set to becoming the next captain of Manchester United

No.7?

好似係3男2女

俾妹妹都未到你

廢lin練好d finishing自再出黎講野啦

係咪等埋賤種踢埋R冠決賽先簽人

電話佬完了

Breaking: Ivan Perisic will be the next no.7 at Old Trafford next season.

上年第一個簽既人幾號公佈

派利是

5p仔

早幾日去21問，新黑色作客479

No.7 $599連字係岩岩過呢季

咩咩咩係我地的人話

21有現貨先好去買

Sam Lee‏ @Sammy_Goal

Director of football Txiki Begiristain had talks in London at the weekend for Walker and Alexis. City believe they'll eventually get both, and Mendy

City may get another forward even if they do get Alexis. Guardiola wants five or six options for three forward positions.

另一方面，鄰居既轉會

唔打啦唔打啦

換哂成隊波 下季邊有人夠佢地打

Confirmed

Wenger 2 year contract done.

典牙snakefootball

有咩news

杜曹俾人雞左

下個到摩佬 成個轉會簽唔到人

其實我覺得應該要整下個display 櫃

豪華少少都要
而家好似香港d懷舊整獎盃鋪頭咁
d 玻璃 d 燈光 有d 仲放係地下咁
擴大去咁睇落有氣勢d 嘛

簽唔到人應該炒木仔啦

鄰居d轉會快咁多既
就黎簽埋兩閘

想買件白板07-08主場
有冇手足割愛

Btw my wind Danny rose might come

哥狗四大雞空, 唔拿拿聲既分分鐘簽埋領隊架喇

是旦搵賤種d 相

下年睇下佢拎唔拎得哂d 盃先

M.keane 100%

[BREAKING]: Manchester United Will Have A Big Deal Next Week
#ManchesterUnited #BigDeal #breakingnews
@snakefootba11

新黑色華西著出街

黎喇黎喇

Snakefootba11

安歷基教多仔
杜曹去精工

Perisic is the big deal

呢個準

Pedro Will Not Join Manchester United
#perdo #Barcelona #ManchesterUnited
@snakefootba11
又中

出現了

22/7/2015

係架啦

大聲d，曼聯7號叫咩名

Jesse Lingard !

snakefootba11>>>胎囝

新球會字幾型 華西要咁上下身型

華西2個手臂，係仔都濕晒

BREAKING: Arsène Wenger has agreed a two-year deal to remain Arsenal manager. Formal announcement expected tomorrow. (Source: Telegraph)

蛇仔又黎

hehe馬達, 仲有咩人剩返1年約?

信不信由你

Liverpool to complete £3 million deal for Chelsea's Dominic Solanke
猁

如果基沙文唔黎Lin 轉返7號啦

1001

1